女人對毒撚會唔會講反話？

定係會直必腸？

啲女女成日讚我好

直接

會。明明我有9cm，佢話我細。

明眼人都知佢講緊反話啦

女人唔會同毒撚講野